
                      Jennifer Lawrence ha demostrado sobradamente su adaptabilidad a distintos tipos de papel, su carisma es precisamente lo que hace a esta película salirse del montón y destacar aunque no en exceso. Película entretenida, con un guión que sigue gustando, centrado en el espionaje y crudo a veces pero tampoco para asustarse por algo que no hayamos visto ya. Sí impresiona en ciertos momentos la humillación y la capacidad para adaptarse de la protagonista ante las exigencias del guión. Previsible pero con giros, entretiene lo suficiente como para mantenerte pegado a la pantalla.
        
            